# BgChallenge - Alati za razvoj softvera - Projekat

## Opis projekta
Cilj projekta je prikazati koriscene obradjenih alata na kursu na vec postojecem projektu - u ovom slucaju to je projekat BgChallenge odradjen u timu za kurs Razvoj softvera na Matematickom fakultetu.

